<一鋪翻身> 想入「港大電機電子」既同學仔 10 Nov 見！

<<香港大學電機電子工程系>> 非聯招DAS入學講座 – 直入HKU Year 3
轉載自:

日期: 2017年11月10日(星期五)
時間: 下午4時30分開始
地點: CPD-3.28, 香港大學百週年校園

簡介
對香港大學電機電子工程系(HKUEEE)學士課程有興趣的申請人，如果你已經取得相關的高級文憑/副學士學位，或將於2018年8月前完成相關的高級文憑或副學士課程, 你可以申請非聯招DAS入學，繼續就讀工程系學士的高年級課程。
通過DAS入學的學生可以申請學分轉移, 並在2〜2.5年內畢業，令繼續升學或就業的道路更暢順。今次的講座， 我們會分享DAS的入學資訊和成功學生的故事，令你更了解HKUEEE!

請點擊這裡了解更多詳情

請點擊這裡報名

ching sick ball

唔黎？成世都被人笑

Year1 & 2 既 AD HD 同學都歡迎

鏗哥出到街驚唔驚比城大核子工程指住你黎笑？

驚 求各位高抬貴手，比條生路電機仔行

核子仔

讀土木工程都有得升去EEE?

覺得HKU 都係變返EEE 好過分開EE 同ee

Year1 Common Engineering courses
Year2 EEE courses
Year3 EE courses
Year4 Electives ( 任揀 EEE 既科 take，ee ce CS EE 都揀得 )

只有 3 字頭既 course 被 major 限制，其他都係任揀
為左滿足 HKIE ELL 既要求姐

好似我咁
Year1 讀 engineering math & phy + major intro
Year2 讀 電機電子既 intro
Year3 讀 電機 major 科
Year4 讀 CS intro 科 ( CS 2 字頭科 )

畢業就係 BEng in Electrical Engineering

HKU 唔會為左就業而局限學生一定要點讀
就算分左 major 都好彈性比你自己揀一部分既 Electives

Hi 鏗哥

想問下ce難唔難入

唔難